後日要去兆萬食放題有咩要注意

兆萬放題真係狗也不屌

帶喇叭牌

乜都唔可以食

請定聽日病假

兆萬放題真係唔好食

樓下R客個啲仲狼死過地產佬

唔好食野

帶水飲飽自己

帶定廁紙
食完隨時想痾

成棟野 冇一間係正常
全部都係垃圾
野食唔好食
黎得又慢
成日漏單

呢個真

放題界勇者塔

打大佬，痴撚線

［食評］［黑名單］千奇咪撚去兆萬食放題

樓主保重

食定止瀉藥

辦定身後事

肚痾藥

肚痛藥 認真
食過一次之後返到屋企個肚乸住痛

廁所係五樓

試過食到集體食物中毒 小心

買定醫療保先啦

我諗你食飽左先上去會好d

大廈式垃圾站都去？

順便買埋飛機杯 入醫院有時消磨時間